★唔知係咪腦魔教壞我，今朝發夢見到游b.....

痴線，我同毓民入咗私樓地區
之後見到游b
唔知佢兩個傾咩

（游b仲要用假眼睫毛，整到勁核突）

廢中
again

連登兩大廢中
蓋清同腦魔